1.
Antwort: c

2.
Antwort: Nein, da beim Goldenen Schnitt das Layout weniger haben sollte

3.
Antwort: Man sollte versuchen, mithilfe von Fitern die Entscheidungsmöglichkeiten aufzuteilen

4.
Antwort:a

5.
Antwort:ja, da sie alle in den vorgesehenen Kästchen bleiben

6.
Antwort: WWF Panda
Antwort: Online Bibel
Antwort: Schulbeispiel Nr. 2.7 bzw. generelles Bootstrap-Grid bzw. generell Grids